{
    "quizzes": [
        {
            "title": "SolarSistema",
            "questions": [
                {
                    "question": "A nuvem apelidada de “Mancha Vermelha” faz parte de qual planeta?",
                    "options": [
                        "Vênus",
                        "Marte",
                        "Mercúrio",
                        "Júpiter"
                    ],
                    "answer": "Júpiter"
                },
                {
                    "question": "Quais são as camadas internas da Terra?",
                    "options": [
                        "Crosta Terrestre, Manto e Núcleo",
                        "Atmosfera, Hidrosfera, Litosfera e Biosfera",
                        "Geosfera, Manto, Crosta Terrestre",
                        "Hidrogênio, Litrogênio, nucleico"
                    ],
                    "answer": "Crosta Terrestre, Manto e Núcleo"
                },
                {
                    "question": "Quantos dias demora a translação de Marte?",
                    "options": [
                        "678 dias",
                        "687 dias",
                        "786 dias",
                        "876 dias"
                    ],
                    "answer": "687 dias"
                },
                {
                    "question": "Quantas vezes o Sol é maior que a Terra?",
                    "options": [
                        "1000X",
                        "109X",
                        "190X",
                        "10X"
                    ],
                    "answer": "109X."
                },
                {
                    "question": "Quantas luas possui o planeta Urano?",
                    "options": [
                        "27",
                        "72",
                        "17",
                        "20"
                    ],
                    "answer": "27"
                },
                {
                    "question": "Em qual galáxia a Terra fica localizada?",
                    "options": [
                        "Via Láctea",
                        "Andrômeda",
                        "Nuvem de Magalhães",
                        "Galáxia do Triângulo"
                    ],
                    "answer": "Via Láctea"
                },
                {
                    "question": "Até quantos graus celsius chega o planeta Marte no inverno?",
                    "options": [
                        "-135°C",
                        "-25°C",
                        "-125°C",
                        "-5°C"
                    ],
                    "answer": "-125°C"
                },
                {
                    "question": "Qual planeta possui 82 luas?",
                    "options": [
                        "Mercúrio",
                        "Júpiter",
                        "Netuno",
                        "Saturno"
                    ],
                    "answer": "Saturno"
                },
                {
                    "question": "Qual o 3º maior planeta do sistema solar?",
                    "options": [
                        "Marte",
                        "Terra",
                        "Saturno",
                        "Urano"
                    ],
                    "answer": "Urano"
                },
                {
                    "question": "Quanto tempo dura em aproximadamente a translação em Netuno?",
                    "options": [
                        "165 anos",
                        "100 anos",
                        "85 anos",
                        "256 anos"
                    ],
                    "answer": "165 anos"
                }
            ]
        }
    ]
}